想另一半開心驚喜 入黎呢個POST就岩

同另一半慶祝節日諗唔到送咩？

聖誕節，除夕，情人節，生日，拍拖 結婚週年紀念日
真係諗送乜都諗到頭都大埋
而最近就有間ig shop幫大家解決諗唔到送咩既煩惱

只要你比相我地，我地就有專人幫你用人手一筆一畫咁設計屬於你地既卡（任何節日）

比d客人既聖誕卡sample比你地睇下

木卡

如果睇完有興趣,就入黎我地IG行個圈啦
ig:

躝啦

冇另一半 屌你老母

你老未過撚左聖誕 今晚倒數
而家先賣呢啲廣告 我買條撚咩